唔想去深圳寄野，有咩方法代寄

有野想寄返大陸，自己又冇時間又唔想洗咁多車費為咗少少野去深圳羅湖，有咩途徑可以有人幫手寄？收費係點？寄件時間大概幾耐？例如有冇咩專門的代寄機構/公司/快遞。除咗順豐嗰d，貴到死

寄乜？

lm
想問寄去深圳/廣西

申通好似同郵局合作 但好似要十公斤或以下